岩岩打左條囡一身 聽日同我食飯都吾去book定枱 真系不知所謂

半個月前話聽日情人節去食飯 甘佢約我就緊系佢book枱啦
點知我岩岩問佢聽日去邊到食 佢問反我無去book枱咩
真係火都黎 打左佢一身 D女人真系吾打吾得 小小野都做吾好

肥絲召喚

未到80唔巧脾炒飯啲女人食

做得巧牙ching

炒乜撚飯

召喚肥絲

一身啊文盲
講到明一身即係打晒全身
你幼稚園畢業未

老母你都打正仆街仔

甘你老母
系你老母
吾你老母

笑左

牙泥又約束

笑埋右。肥絲抖下